點解喊得太勁隻眼同個頭會痛

係咪要食eve

可能關個腦事
認真